匪軍不哭！鼓吹五毛簽下去 支那網驚：國軍薪水連我都心動

共軍近來動作頻頻，連續數日派出共機侵犯我西南空域，加上印中邊境衝突不斷，兩國也
持續往邊境增兵，日前網路上瘋傳一段影片，一群解放軍坐在車上被送往印中邊境，車內
眾人痛哭歌唱，畫面曝光後引起網友熱議。對此，有台灣網友在網路上PO出國軍的薪資，
待遇明顯比解放軍還優渥，呼籲五毛「加入迷彩，人生精彩！」

加入國軍 成就非凡人生

*新台幣

其實都唔算低人工係個邊，大學生都係22K

軍官份糧基本係淨袋

對比支那軍 真係差得遠

有冇其他allowance? 仲有咩福利？收香港人嗎？

匪軍份糧點計？有冇資料？

一個正常人做到去下士係果邊都夠食

搵到軍官，慘過做雞

啲公共交通有優惠

未計合法貪污果份

國軍上校接近20000仲要淨袋，匪軍上校計埋allowance都唔過10000，慘

匪共軍大把油水分啦

又話支那 GDP 係台灣 3 倍

黨主席：14K人仔(2015)

Btw, 林鄭人工高過Trump

近年少好多
以前開軍艦走私，應該已無得玩
(有得上下其手，例如後勤位又唔多人)

係當年幾年(尤其軍官)之後，一般有轉業安排
即係幫你搵埋工

仲高人工過我

匪軍基層兵連1000都冇，唔怪得喊啦

但匪軍攪副業，邊個敢攪佢地？

一早35k了